【良心企業】曼聯唔用英國納稅人錢 孭起900員工薪金責任

2020.04.06
英國傳媒報道，曼聯將會繼同市球會曼城後，不會利用政府在武漢肺炎疫情的補助計劃，球會自己負起900名非球員員工的責任。

早前紐卡素、熱刺及利物浦等球會先後用不同方案來逼員工放無薪假，利物浦就用政府資助來補貼員工，讓球會只負責員工2成的薪金，其餘8成就由英國政府負責，即是用英國納稅人錢出糧。

據知曼聯已決定不用政府資助，自己負起薪金責任，向900名員工繼續支付全數薪金，球會將會在本周內向員工和外界公佈此安排。

早在三月，曼聯已宣佈就算英超餘下賽季將會取消或閉門作賽，曼聯亦將會向所有球會的臨時工發薪，減少臨時工面臨收入不穩的危機，多達3,000名臨時工受惠。

猁

一陣係狗竇度話獌本身都想, 只係遲左而家出黎扮好人